Playbook para configuracion inicial del server (crear usuario y desactivar acceso por ssh a root)

Como usar:

- Poner en el archivo hots la ip del nuevo server

- Configurar las vars.yml si es necesario

- Ejecutar este comendo en este directorio: ansible-playbook newserver.yml -i hosts --ask-pass